妹妹老公的媽媽爸爸家姐細老要點叫

主要係妹夫d 家人

親家老爺，親家奶奶

叫名就算啦

親戚

早晨，午安，早抖

Hi auntie uncle
Hi 巴打絲打

師兄

疏到咁平輩後輩咪叫名
長輩咪跟你個妹夫一齊叫
唔係咁都要問呀?

姻世伯
姻伯母

妹夫嘅家姐細佬就睇你年紀大定佢地年紀大
姻姐/妹
姻兄/弟

喂 阿邊個

叫兄弟

del咗個垃圾apps佢啦
三姑六婆lite出到

大家會點叫外家d 親戚
姻親母真係好難叫

契家佬/婆
契弟/八婆

妹夫個家姐= fxxkable woman

喂

媽媽爸爸家姐細老

最後都係用英文算

你係家姐，輩份大過哂佢地 ,等d 細既叫你得架啦

直接叫「阿妹個老公的家姐」

樓主：「你好呀阿妹個老公的家姐，好耐無見！」
阿妹個老公的家姐：「恭喜發財呀！細佬個老婆個阿哥！」